有冇人覺得蔥蔥好撚正？

個樣好可愛

又真係幾可愛嘅😍

下。。。

內陸男人樣

邊忽男人樣

用個鼻講野